點解咁多人支持薯片佬？

係咪癲撚咗？佢根本只係曾蔭權2.0
仲話要立廿三條

2舊垃圾簡個比較好既啫

咁諗仲戇鳩個袋住先

何況有第3個 但無人理

胡國興變咗毒撚

屌 終於有巴打講 佢做財政司果幾年都唔知做過啲乜

依家唔係俾你簡，係兩嚿屎，簡嚿冇咁臭咁解

咁佢係邊緣左d嘅

焗住撐
唔撐薯片=撐林鄭葉劉
自己揀

On9, 家下有得你選？

撐咩鬼 票都冇 關我咩事

有票可以投咩?而家個勢唔係淋病就係薯片,食住花生等死啦

戇撚鳩 而家你有份投票咩？

冇，但係如果支那仲係要話人聽佢順應民意嘅話，民望就係決定性因素。你唔撐薯片就等住奶兩條婆娘，講完。

其實我三個都唔支持

你講個堆膽自大咪咪樣會做
兩舊屎要個冇咁講完

無份投既情況下真係唔該你地將民意放去一個較有希望既人身上
葉劉 薯片 林病依d 官 他朝對付你既就係你今日所投放既民意 到時真係唔洗嘈

咁你就睇住林鄭做，然後繼續等唔知邊日先實現到嘅港獨啦

而家既情況似上屆憎地產霸權，就鳩撐個聲稱反地產霸權既人
今次仇恨對象就係西環

到時只有三舊一樣咁臭既屎你簡, 你咪投lor

啲人見佢食下火腩飯，做下幾場show就覺得有親切感，香港人真係易呃
根本佢用公務員思維去管治香港，得出結果只會同曾蔭權管治一樣，你睇佢之前財政預算守財奴咁就知佢做左特首之後，政策都唔會有咩改變同突破，繼續頭痛醫頭，腳痛醫腳。

巴打講下其他人做過啲咩

你淨係講佢無用架喎,
咁你覺得其他人有咩值得撐 ?